現在情況更新2

現場情況更新

聽蘋果講
原來條仆街影人相+襲擊其它示威者
抵撚死啦

現場情況更新2

金鐘站開左

推

鬆左佢 不如

有兩個post

唔好理 推返上熱門 比有需要嘅人睇到

推隔離post 唔該哂 麻煩哂 集中一個post

大家黎記著要帶水補充水份 小心中暑

SPY CHECK PLEASE
有物資受到雙氧水污染

而家出緊黎邊度要人

醫療用品check清楚label
樽裝水見到有開過痕跡既唔好用掉左佢

推大家要小心！！！！

金鐘 灣仔開始開返

海富

唔該

[img][/img]

推咗上熱門先

有冇話幾點出發去維園？定直接守住金鐘？？

陣間遊行記住行呢兩個點

1430

我聽到嘅資料就會係

出金鐘好定等遊行好？

樓主再開post請置頂民陣星火律師

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

push

認真鳩行有用咩，上次200萬人咪又係咁

現場夠係9坐

行未必有用 但唔行就一定冇用

發夢係現場 好似去遊行又無用 留係到又無野做

得機會衝，同一定唔衝既分別，一陣仲有遊行幫手拉走警犬

唔反對但都想知現場有冇行動
例如會唔會行左上禮賓府先等遊行嘅人有目標

無遊行人數backup，上次發夢圍狗總一個鐘武力鎮壓清場

咁撚靜

現場補給站有冇話最需要咩物資？
生理鹽水？ 準備出黎補給

想問 金鐘站有無封到？

e家解返